人民幣穿7意味住咩?

係意味住完美助攻既

意味著yen 都要跌穿7

唔係好明

Trade Imbalance
Financial Crisis (中國debt level >310%)
Trade War
加埋而家開始既
Currency War
最後會發生咩事呢

支

world war

支未必會爆
老美會內戰

WTO都算9數喇
支那穿7再次違反承諾，今次係G20
等睇19國聯軍

其實穿7有助出口
可能會激化中美矛盾（侵會屌中國）

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

支爆

刻意壓低自己國家貨幣價值，會令中國的貨物平咗，有利出口。但其他國家會不滿。
（同時亦令自己國家入口的貨物會貴咗，不過中共wfc 中國人民咩）

甘走資又系咩事？ 個個都話香港走資 港幣變廢紙 叫人換美金系點解？

求解答，不勝感激

我都想知

打漏左：唔該哂

有冇經濟達人解答

老美：支那已成匯率操控國

有生之年可以見證八國聯軍

FREE FALL!!!!!!!

正常黎講香港係有足夠既外匯儲備捍衛港幣
D人怕港幣變廢紙係出於驚港共政府賣港，敗晒份外匯儲備甚至雙手奉上俾中共

大概係咁
港幣每$7.8背後都有$1美金backup
所以外商好放心喺香港做生意
因為港紙=美金
中國人瘋狂黎香港買樓都係因為呢個原因
但有傳中國"借"用左香港d美金用
有傳可能冇得還，或者用人仔還
當港幣冇美金backup
或變左用人仔backup
港幣就變廢紙
或者外商唔喺香港做生意喇
要用港幣兌美金走
但香港拎唔出美金
就唯有將港幣貶值先還得起錢俾人
港幣又變廢紙

仲有一個理由
太多資金由港元換回美金並流出香港，香港既貨幣供應就會減少，即通縮會發生，股樓都會有巨大下行壓力，到時政府為求經濟或止血，可能不再釘死美元，即脫鉤或轉掛RMB。

港共一早用緊外匯基金幫手換人仔

4千億係香港全部？

深入d就唔知喇
不過兌左定d美金保平安
如果港幣貶值
將來可以拎返多d港幣
如果維持不變
揸美金都冇蝕底

你地係多數拎出來擺屋企
我都想開離岸戶口好耐 但冇合適理由開
又唔想擺晒係屋企

支那平左有助出口

你估侵會唔會比你咁玩落去

用人仔back唔到up
因為人民幣濫印，人仔背後無黃金支撐
但美元背後有黃金，所以美元亦叫美金
錢幣係黃金兌換卷
當不能兌回等值黃金
即為癈紙一張

沒有人會想要一張癈紙

支爆
香港供水時候

提出黎嘅意思
只係驚銀行將來冇美金還俾你
開離岸戶口嘅意思
係驚將來政府唔俾人匯錢出去
但如果你唔係諗住移民
喺香港生活始終都要用港幣
揸美金就可以換返貶左值嘅港幣
揸港幣就睇住自己d錢貶值

nuclear war

美金好似已經冇左金backup
美帝sell個信字

金本位唔係都消失左好耐喇咩？
而家都係信美軍多過黃金

有科技有軍隊有油

美元冇黃金back up好耐啦

美元冇金BACK UP
人仔有金BACK UP
咁情況你會信邊個多啲
我就老閪都揀美金喇

我信美帝枝槍

back up by superpower

離岸7.14

有.14過咩

買金

但其實人民低過7算 唔係會幫到中國出口咩？以前美國先成日講緊話迫中國提高人民幣匯價喎

如果有hot war，解放軍可以頂到美軍幾多日？

外資廠大規模撤離，自給率又不足仲出乜鬼口
中國出口數據好多係靠香港篤出黎外加假數

入口貨物貴咗，逼班愚民買返自己國貨亦都係佢地嘅目標

香港有冇命睇到19國聯軍

1971年開始美元脫離金本位……
美元值錢，真係講個信同埋佢既軍事力量

學到少少野，睇明一半